# Второй отборочный этап олимпиады «IT-Планета 2015/16» #

Решение задачи второго отборочного этапа конкурса по программированию Java олимпиады «IT-Планета 2015/16». Текст задания находится в папке `assignment`.